{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61059&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도태양은가득히애견펜션"
    },
    "text": "当ペンションは様々な便益施設を備えており、休暇を楽しむのに最適です。 プールやカフェなどの施設を通じて休息と旅行を一緒に楽しむことができます。 また、個別テラスでバーベキューも楽しめます。 周辺には様々な観光地があり、休息と旅行を楽しむことができます。 入室時間は5時からで、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、朝食は事前予約に限り無料で提供されます。 カフェや駐車場はペンションの状況によって利用が制限されることがあります。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、人数によって価格が異なります。 最大人数を超えると入室できませんので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの状況に応じて情報が変更になることがありますので、訪問前にご確認ください。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変更されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "プールやカフェなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、個別テラスでバーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "朝食は事前予約に限り無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "カフェや駐車場の利用は制限されることがありますか？",
            "answer": "はい、カフェや駐車場の利用はペンションの状況によって制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの料金は炭とグリルを使用し、人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質やゴミの取り扱いについて教えてください。",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの状況によって情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの状況に応じて情報が変更になることがありますので、訪問前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金やプールの運営は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 464
    }
}